勇武派既圈子入面唔好再攪小圈子啦

係都係圍爐一齊約埋攪啦

請保存體力 保重呀

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭